如果他們確實反抗，根據現有的法律權力，他們可能會受到刑事起訴，罪名成立後的刑期可達7年。 為什麼推特屏蔽了與印度農民抗議有關的賬戶，只是為了扭轉進程|比利·佩裡戈| 2021年2月1日|時間 
 埃思裡奇還指出，大多數被標記為極端主義行為的士兵面臨行政制裁，包括諮詢或再訓練，而不是刑事起訴。 布加盧布瓦人有槍，有犯罪記錄，受過軍事訓練。 現在他們想推翻政府。 |作者:A.C.湯普森，ProPublica，萊拉·哈桑和卡里姆·哈吉，FRONTLINE | 2021年2月1日|ProPublica 
 馬克曼說，對違反《政府法典》1090的行為進行起訴通常會有三個結果。 一名志願者如何幫助這座城市陷入最大的房地產危機|麗莎·哈爾弗斯塔特| 2021年1月29日|聖地亞哥之聲 
 聖地亞哥之聲的阿什利·麥克格隆深入研究了數據，發現2019年至2020年期間，家庭暴力起訴下降了15%，儘管實際報告的案件數量只下降了約13%。 早間報道:城市檢察官起訴的家庭暴力案件減少|聖地亞哥之聲，2021年1月7日聖地亞哥之聲 
 埃利奧特發言人希拉里·內姆奇克表示，2020年提交起訴的257起家庭暴力案件仍在審查中，檢察官有一到五年的時間提出指控，具體時間取決於犯罪行為。 在市檢察官瑪拉·艾略特的領導下，家庭暴力指控已被撤銷 
 目前尚不清楚他是代表外交部還是檢察機關發言。 被關押在埃及監獄的加拿大人涉嫌拍攝視頻|傑西·羅森菲爾德| 2013年10月3日|每日野獸 
 吉姆·道爾是水門特別檢控部隊阿奇博爾德·考克斯和利昂·賈沃斯基沉默寡言的發言人。 《新聞週刊》水門事件，吉姆·道爾，2012年12月29日，每日野獸 
 國家上訴奧爾默特無罪釋放-檢控方對前總理在利松圖爾和塔蘭斯基事件中的無罪釋放提出上訴。 2012年11月8日，每日野獸 
 哈里斯縣地方檢察官 去年秋天，他的辦公室獲得了德克薩斯州無罪項目“起訴中的誠實與正直獎”。 帕特·萊科斯:德州死刑復仇者|本·克萊爾| 2011年4月4日|每日野獸 
 《不起訴協議》規定他們不會被起訴。 億萬富翁戀童癖的性窩，肯奇塔·薩爾諾夫，2010年7月22日，每日野獸 
 控方希望證明這條鏈子就是我所說的被偷的那條。 我的回憶錄|瑪格麗特·斯坦黑爾 
 現在貪腐檢控機構將通過公眾投票得知有多少人支持它。 奧金港|路易斯約翰斯特爾曼 
 公訴人的敵人有鉅額資金支持，在他們前進的道路上設置了無數的障礙。 奧金港|路易斯約翰斯特爾曼 
 舊金山的大多數報紙都對檢方、檢察官和法官大加抨擊。 奧金港|路易斯約翰斯特爾曼 
 但在陪審團組成之前11月的投票給了檢方致命一擊 奧金港|路易斯約翰斯特爾曼